賀錦麗應該叫African-Indian American定係Indian-African American

Chinese
此post已完

black american

叫春麗咪算，一睇就知係支那，

Fake nigger

其實直接叫American 就得，係班號稱反對種族主義既左派仲要用種族反分自己既國民

樓主you’re racist

中国人

Female American (Asian: African-Indian)

Commie

叫feminist trash

Curry Nigger Commie Whore